是日，，靚早

1

幾點牙撲街

拉

唔早啦啵

我都係剛剛食完早餐

Lazywomen

係woman呀

Woooo man!!!!!!

Ok

我們是老友

係
生活顛倒老友